台北十分-放天燈店推薦

大家好！
我之前去左台北十份放天燈
遇到一間好好既店主
藝巧傳統天燈

店主好好人，5色天燈都係賣150，其他店賣200！
同埋會幫你影哂咁多面天燈
位置係十分車站對面街道
行到最尾就係啦！
請大家多多支持

有無五大訴求

仲放天燈

當然明白係會破壞環境
但係如果有人選擇去放
都希望支持一下好人店主